☆ 本地流行曲分享區 V

當年日本娃娃

麥潔文 - 螳螂與我

來簡約地愛多八十年

嗨薑兄

未光頭

杜德偉 - 准我再一次

貼錯版

關菊英 - 過客

鄭君綿、梅芬 - 香港靚女多

鄭君綿、鄧寄塵 - 拋浪頭 (1970)

原曲：
姚莉幕後代鍾情唱、潘正義幕後代羅維唱 - 月下對口
(1956年電影《桃花江》插曲)